ONEPIECE 海賊王 ワンピース904情報

.

904 〝革命軍全軍隊長登場〟

バルディゴを失った革命軍は総本部&幹部総会の会場をカマバッカ王国へ移す
ジェルマは今回の件で世界政府から外れた
今回の世界会議では天竜人への宣戦布告するつもりの革命軍

一方グランドラインのルルシア王国の港町では黒ひげ傘下らしい桃ひげ海賊団が金品を奪っていた
天竜人への天上金まで奪われそうになるが
世界中に散らばってた4人の革命軍の軍隊長達が現れ
“東軍”軍隊長のベロ・ベティのコブコブの実の能力で力が込みあがり戦う意思を持った町の人達は革命軍の援護もあり撃退

桃ひげの懸賞金5千万と革命軍へのいつでも呼んでと連絡先を渡し去っていく

世界会議まで後2日

04“革命軍隊出現了全軍首領”

失去巴爾迪戈的革命軍將把總部和執行大會的地點轉移到王國Bakka王國
在這種情況下，耶馬不在世界政府之列
在這次世界大會上，革命軍隊打算向天龍人宣戰

在接地線的港口城市桃花鬍子海盜Rurushia王國的可能下傘黑鬍子另一方面，他搶劫錢物
Tenzin人很可能被搶走了天堂的錢
出現了分散在世界各地的四個革命軍隊的軍隊長官
“Higashigun鎮”的人強行貝羅貝蒂的部隊長Kobukobu的真正能力是有意向爭取上升寫也協助擊退的革命武裝力量

桃鬍鬚獎金5萬，隨時致電革命軍呼喚雙手，消逝

2天到世界大會

904 革命軍全軍隊長登場
失去了巴爾蒂格的革命軍把總本部和乾部開會的會場移到了卡瑪巴卡王國（人妖國）
傑爾馬因為這次事件被世界政府開除了
革命軍準備在這次世界會議對天龍人進行宣戰
另一邊，在偉大航路的露露西亞王國的港口城市，疑似黑鬍子團旗下的桃鬍子海賊團在搶金品
甚至連要給天龍人的天上金都給搶走了的樣子
在世界各地分散的4個革命軍軍隊長現身
“東軍”軍隊長貝洛·貝提擁有kobukobu果實的能力（瘤？）
他說擁有戰鬥反抗意識的人們同時也將擁有革命軍的援護，擊退了桃鬍子
留下了桃鬍子的5000萬賞金和“隨時聯絡革命軍的聯繫方式”然後就離開了
距離世界會議還有2天

你上集都係咁講

冇山治？

趕撚住去死
譯到鳩芝孖碌都擺上黎咁撚驚人搶po

post邊有搶同唔搶，從來都唔屬於任何人
因為呢D芝麻綠豆低能野可以咁介懷，真係好想知佢現實係一個咩人

世界會議應該都要講成年

Revolutionary Army moved its headquarter to Kamabakka Kingdom after they lost Baltigo.
Many RA including Ivankov already gather at Kamabakka Kingdom.Dragon decides to declare war against Celestial Dragons in Reverie.
Famous 4 RA commanders appear in Lurucia Kingdom (mentioned in chapter 903) where Pinkbeard is attacking citizens. Pinkbeard is under the umbrella of Blackbeard and has 52 million bounty.
Name of the commanders
Morley (West Army) Giant. He appears from under the ground. His okama speech style is scary...
Belo Betty (East army) She calls the citizens in the kingdom as "trash" since they don't have the courage to fight pirates.
Lindbergh (South Army)
Karasu (North Army) Karasu means crow in Japanese. Seems like Karasu is the one who were talking with Sabo in Dressorosa.
Belo Betty encourages the citizens to fight pirates with her DF called Kobu Kobu no mi, meaning encourage-encourage.
As a result, citizens with RA commanders win the fight. Belo says that they never discard the weak citizens who have the courage to fight.
She tells citizens to receive the award from WG about Pinkbeard.She gives a contact paper about RA and tells them to feel free to call RA anytime.
2 days are left until Reverie starts.
No break next week

似係好幾個隊長之前都登場過

尾田真係好鍾意畫人妖

究竟兩日會寫幾多集

2020年應該介紹完d卒仔入下一章

屌，今話又無劇情

北隊係咪致敬返我英

美食 梅爾克

北軍隊長係咪赤砂蠍

熊本來個位有無人取代

西軍軍長好似801話出現個個剪影

東軍隊長入面有冇著衫

四個軍隊長配合返東南西北四個海，返而想知傑爾馬咁勁都統一唔到北海係咪因為有北軍隊長礙住

五條老野呢

5老應該得把聲 唔打得？

又多左角色

仲未有得睇?

尾田可唔可以出多d型既角色

天認人有咩咩絕世武器

唔講唔記得呢五條老坑

啱啱翻睇完

仲有個總帥

唔好J住先，革命軍有好多人妖

政府好少打得既人

你試下同成隻抽隻囉

同佢

你搵比我睇

有條老野成日渣撚住把大劍

卓洛同佢打

巴爾蒂格去左邊? 之前有交代過?

男的也好不會懷孕

冇可能
你見有條友係劍客 好似仲用名刀 就知唔係啦

東城 西野 南戶 北大路